有無人覺得PSV fate hf線首op屌打Aimer唱既op

Aimer 劇場版唱黎唱去都係咁 好似無咩變化咁

我覺得全部歌都搵晒aimer唱好快悶

駁唔到，依隻OP我果時玩stepmania成日狂玩...OP畫面都好正

Aimer唱歌唔係唔好 但聽得多會悶
第3章應該搵番田井中彩智唱

負評我既人連反駁都做唔到

唔講歌 呢條mv水準真係好高
高潮位表現得好肉緊

呢首係好聽，但都係比唔上花歌同i beg you.
始終兩首個詞同音樂都太夾，完全為櫻而做既。

覺..aimer uc果陣已經聽厭 首首差唔多

得d飛鳩仔吹奏

我袋你
聽左20秒頂唔順

隔離推薦影片 好聽

我覺得麻麻地好聽

06版d op >fz > ubw

個mv d畫風都咁ufo既

鐘唔鐘意 覺得邊個好聽啲 呢啲咁主觀嘅野有咩好駁
啲負評只反映緊啲人唔同意你嘅觀點
咁都有得精神勝利

原來呢個psv 既op？我仲一直奇怪點解首歌無係戲院播

唔係就係ufo整架咩

本身唔知
姐係ufo第一套同fate有關既作品係hf線既psn game?

唔會啦 都係fz先

電腦移植PSV囉
有3首OP

我都覺依首好聽d
但aimer嗰首貼d

最鍾龍都係依首
聽左10年都有

arm

呢首係要用黎紀念archer
應該要用番佢做背景

果集紅A型到
當年第一次睇紅A開ubw 就入左坑

重點係唱果個把死人聲